好攰好頹好冇動力 有冇靚聲絲打入嚟錄音鼓勵我

好想喊阿

想喊咪喊

呢個真係痴撚線

瞓啦 屌

快啲熄電話瞓覺啦！ 早抖😙

好sweet

咩

我都覺

訓教啦，BB, 聽日再喊過啦

我都喊咗幾日

問題未解決都唔敢喊住

瞓啦瞓啦

This is what I haven’t experienced in my life

瞓唔著

我試過

Dllm

當kelly流架

我都係 你今晚唔叫春啦

呢個算唔算叫

唔係關於Kelly都唔算啦